[宵夜聖物]嚴選最好食既合味道杯麵

我先,黑胡椒蟹味

什錦

轉包裝之後全部都係垃圾

阿嬌

泰國版冬陰公

冬蔭功>辣海鮮>蝦味

香辣海鮮

牛奶

咖哩芝士

知你叻啦，知你轉左包裝之後唔食啦

冬陰公

喇沙>冬陰公>芝士咖喱/XO
之前食冬陰公味都唔覺辣 但而家隔咁耐試發覺頂唔到

冬陰公同黑胡椒蟹其實都真係幾辣

五香牛肉

辣五香牛
不過越黎越咸 越黎越難食

以前冇咁勁 而家我真係頂唔順